parttimehk 傻撚咗？

條撚樣admin 喺WhatsApp group係咁炸機
又話唔返quit group
又話未夠18 quit group

我屌你
人哋pm你你又叫人send 相send 身分證
之後又唔柒請

當然冇人返啦
傻閪

呃唔到人資料就發脾氣叫人退group
炸人機
死傻閪

慈雲山留返俾佢老母返啦

仲炸緊

問得身份證十成呃人

Send 相出哂名揀靚女
唔係揀佢番工 係揀溝佢

50蚊一個鐘，仲要pm唔覆。
一係有人做爛市
一係佢呃人

唔怪得知惠康百佳呢排咁多後生女做

自己入group 就見到條撚款
去ig 搵

入呢啲group俾人壓榨方便啲？

係咪ig成日開live果個

呢間好似比人話過拖糧定走數